[加息] 港滙突然急升

一日內由7.84x升穿7.8
外資係咁唱港紙

D大陸佬驚支爆大手買港紙咋？

唱錢掃樓
樓價go go go